今日生日，想乞句生日快樂

有咩意義？

生日快樂

喂，生日快樂呀

生日快樂！

喂 生日快樂呀屌你

想識樓主 天蠍座性欲好強

Btw 生日快樂🎂

唔使乞嘅
生日快樂🤗

生日快樂
有咩願望

1日前生日
今日又生日？
Btw 生日快樂

搭單 我聽日生日

Happy birthday

生日快樂呀